有冇山羊座巴絲吹下水(6)

上期:
有冇山羊座巴絲吹下水(5)

山羊男缺點:
又唔主動又扭擰又自卑又多要求, 大男人但唔敢出聲
有問題又剩係收埋唔講
剩係想搵個完美方法去解決問題
唔想做衰人唔想得失任何人事
唔敢因為1% 機會去冒險, 所以乜7都唔做
最大問題係自己又搞唔掂,脾氣心情唔好又寫晒上臉

煩過西咁被動,要女方做到出面佢地先會敢郁
山羊男所謂嘅主動只係坐埋少少,message 覆得密少少
望個目標多少少

呢種性格到拍拖都會持續
唔好期望佢其他嘢都會好主動
佢地9成時間剩係想做自己想做嘅嘢
其他就係花時間諗到底彈出定彈入好
個腦諗9萬8千個可能性, 然後乜7都唔做

另一個山羊男缺點係
明知呢個係缺點,但都會說服自己呢個只係自己嘅特質
然後繼續做同一樣嘢
希望有一刻運到會有唔同結果

老老實實, 如果絲打自問係好鍾意M 男
要乜都話晒事
會鬧男友嘅話, 山羊男可能啱你地
但心血少好似我咁剩係想搵個MAN嘅男人
就遠離山羊男算啦

真係今日開(6)

山羊女優點:

山羊女實際, 唔港女, 有責任心, 傳統得嚟又會工作上進
勤力得嚟又細心, eq高唔亂發脾氣
易氹又唔花巧, 唔洗咩每星期一驚喜
剩係想另一半lead 自己, 做背後嘅女人
做老婆一定會打理好家庭

同山羊女相處留意地方:

見到佢唔出聲冇表情就唔好繼續講
講道理唔係問題, 唔好用挑機辯論質疑嘅口吻
CHUR 都唔係問題,但可以坦白少少講點解你chur
(例如你好緊張佢所以先咁)
講過嘅嘢要記得, 應承過嘅一定一定一定要做
唔好講大話(然後又以為佢唔知)
讚佢多啲,佢可能冇乜反應但其實好受

仲有
千祈唔好喺山羊女做緊正經嘢嗰陣阻住佢,或者質疑佢係咪真係做緊正經嘢

都係嗰句, 見到冇表情就要小心

5都未追哂
留名先

點解可以咁癲 去得咁快

LM

咁快就 6

點解無山羊仔優點

山羊絕學
不動如山

四両撥千斤
敵不動我不動
走為上著
目空一切

好想瘋狂俾山羊女溝

因為佢地冇優點...

羊仔的悲歌

[url]羊群要講可以好多野講 只要有人聽[/url]

會比對方足夠空間

都啱 睇自己就知

明明最少有"生日近聖誕新年"呢樣

山羊女係做緊野唔好煩佢地，無表情有時就已經係有表情
你一質疑山羊既話山羊會變得更加硬

不過我唔係做背後既女人，好多野我都係被推出去做決定果個

羊仔都唔鍾意慶祝節日
見到就煩
其實都係幾大既諷刺

咁多位非羊巴比
有無興趣做組長

但另一伴偏偏就好重視依啲大時大節
我就生日又好 咩日子都好 都無咩感覺

缺點: 因為生日近聖誕新年, 所以就懶得慶祝多次, 唔浪漫

係。。。

繼續召喚呃你老母山羊絲先

你啱

有少少山羊女補充
我識有一個山羊女同我同一日出世，性格有 d 唔同，佢會易 d 爆出黎，而且西面情況比我仲勁
但有一點係：千忻唔好同一件事犯完又犯，山羊係一定會記住既
記住唔係一定要報仇，但去到一個頂唔順既程度下，山羊係會當果 d 係犯罪證據，然後果個人向山羊心入面就一世都有污點，山羊都唔會咁易放過果個人

山羊覆機=KO

Cls
成個5都係做cd rom
仲未追完post就出到6

追乜鬼
直接傾啦

第一次錯, 可以係唔小心, 唔知道, 唔明白
第二次錯, 即係專登, 即係冇將我講嘅嘢放上心, 即係對我呢個人don't give a shit, 即係我都唔洗再信你講嘅嘢, 即係我唔洗咁認真對待你

已經講過好多次
次次都話明會做
最後咪又係做唔到
有無講錯你先？
你做唔到就出聲咪呃我

有冇山羊男優點比我補補血

順便分享一篇山羊天蠍文，全文 click 入去 link ，我分享一部分山羊文

"而摩羯的冷漠，是自我防禦系統打開，覺得對方不合適，覺得對方不是真愛自己，或者自尊心被傷，或者看不到將來幸福生活的希望，然後，然後，冷了，在沒有發現自己搞錯的情況下，會越來越冷，最後非常容易劈腿閃人。"

"摩羯不同啊，無論男女，只要安全感確立，並且認為對方無害，摩羯是絕對絕對不會冷的。除非他在考慮分手。但那不需要猜，因為速度很快。"

"摩羯相反，不折騰別人，摩羯折騰自己，摩羯遇到喜歡的人，會配合對方自動調節到他最大程度能做到的地步，要什麼，他們給什麼，只要他能做到，越成熟的摩羯，越不會主動欺負人。尤其25以上的。摩羯的這些所有做派，根源上說，並不是為了對方，其實是為了自己。為了得到安全感，他們想，你看，我都已經做到最好了，我應該不會被拋棄了吧。摩羯不喜歡改變別人，他 們深信江山易改本性難移，強迫別人改變，會讓對方難受，會給對方離開的理由，那還不如自己改，把主動權放自己手裡。 "

"摩羯男不介意為你鞍前馬後，但絕對不容忍你想逼迫他鞍前馬後，摩羯女不介意為你端茶送水，但絕對反抗你想逼她端茶送水。不過，這還不是摩羯的第一考慮，摩羯的第一考慮是安全感。"

"摩羯，不是隨便的人，隨便起來不是人"

的確安全感最重要

佢真係痴線架

你自己講下

唔好逼我覆機
一覆機既話我就要對方收皮

睇完套野要追廿頁真係好攞命

我都想知

山羊男多負面撚
係唔會諗到自己有咩優點
就算有都可以講到唔係

好奇怪
你地個個都剩係問人叫人講
但自己完全唔講

一眾組仔組女等緊人揸旗

你又出返嚟

覆機姐係迫我出大絕，頂得順先好

係
上咗天花板就有排都唔會落到嚟

一眾組仔組女

EQ高，但好易唔開心
所以就會變成 成日都摺埋，其實就係自己一個去緩解情緒

想山羊覆機好易
迫到佢爆seed, 佢就會不間斷覆你幾粒鍾
到時放題"傾"到你夠皮為止

睇完戲咪碌下 點知真係1001咗

有時候其實一 d 睇落好小既事都會有刺，但有 d 野我都明，明明好少事我都係接受唔到，可能係誠信問題，同埋對方太柒咁都俾我知道左

我以前公司有個天蠍掃把，同成個部門講自己無 facebook
咁某日我又唔知點解出於好奇心，走去用唔同既 key word 去 search 條友個 facebook ，點知我又真係 search 到佢 facebook 喎
咁之後我話左俾個同事聽，個同事走去試個掃把，個掃把繼續講自己無 facebook

之後我心入面即時同果個人扣晒分，老實你唔 add 我我都無問題，但唔好咁柒俾我搵到囉

公平啲姐我諗住

唔問心最多講一句唔開心

然後繼續做野繼續自閉又或者好輕描淡寫講完算數

無希望冇失望

屌

點解啲野咁似我平時講果啲

我諗起N年前金牛EX話同一班friend去露營
話全部都係仔

一年後佢地gathering, 但gathering有女
然後金牛仲想發脾氣話我記錯, 不嬲都有女

我覺得好侮辱我智商

錯多過兩次我已經唔想再理佢 對佢冇晒信任了

Cls晏晝先4 依家開到6
懷疑好多都唔係山羊走入嚟吹水

係呀跟住就對佢冇希望

羊仔識唔到異性

專一
暖男
比到安全感對方
霸氣同溫柔兼備
可靠
諗到再補充

都係果句，心入面其實有晒想回既野
只係可能去得太盡就算擇收皮，但如果逼到我要回既話
多數果條友會一世無 fd 做玩完

我好多次都係咁 kill 到人一棟都無然後自然絕交交流都廢 Q 事浪費我時間

認同摺起係回復自己

但更多既係逼自己接受現實然後繼續無事生活落去，無限 loop

食咗餐飯睇咗套戲就6
4就追到1001
好似有巴絲整合咗優缺點
我仲一邊追4一邊整合慢咗
希望今晚live到

以為你會唔入返嚟添

爆完九成無彎轉

好大機會要親人 / 愛人先可以回到頭，但都要花好多時間去回復同接受

暖男係覺得有回報先會做
安全感係唔衰得比人睇所以會做
霸氣溫柔係因為要間唔中收放下等對方條線唔好扯斷
可靠係因為希望自己既諗法唔會比人ban, 所以等人依賴自己

追得有啲辛苦
有無人對山羊男情有獨鍾?

重溫既時候有時會諗：
哎，如果我咁咁咁爆佢可能仲可以令佢無得回頭，哎好虧底

諗諗下都覺得好變態

係
不斷同自己講其實咁都係無乜，唔好強求，唔好點點點

頂 巴打你唔好咁啦
我信我男友唔係咁嘅

你同我追快啲 我好掛住你 我以為你唔入嚟

俾你講到好功利
全部都係有目的先做

me too

每次準備開火都會開小劇場demo下先

呢 d 時候就係扣分既時候
不過多數一扣就係扣晒玩完

想像是美好的

留返少少幻想空間比我

呢啲係內心深處既野

我都係睇完套戲就6咗

yes
plan 好晒 對方回A 就點counter, 回B 又點接落去

仲會諗埋點引到對方跌落陷阱

我係莫名其妙咁瘋狂中意山羊男

睇本身幾分啦
本身低分好易一嘢GG

點解咁睇唔開？原因係咩？

自己摺埋冥想下
頹下
就復原了

你個男仔個邊依家點啊?

你地一齊睇?

但係山羊男都係長期冇人要

加油等你

諗起陳小春首歌

痴線開到6

表示要左一個 仲要係我追佢嘅

唔會啦我係屋企自己睇咋嘛

邊首

不過都係山羊對對方有感覺先會做
無既話？

連應你都覺得浪費時間

主動追山羊男我真係要比個叻你

hi又以為橙巴講野有回音

仲緊要過番工/考試
呢啲唔輸得，一定要sure win

沖過涼先

但其實又真係好多係咁

迫緊自己諗通同睇開啲
但幾時先做到

犯。。。

人在遠方 蟬沒有和唱

無興趣既，扑左算

唔好氹我啦

多謝
傾左幾個月 發覺沉左船
就表白 之後等左接近半年
最後

真人真事

山羊男係筍盤
be like them

半年

自言自語諗埋對方會講咩

等左半年?

點表白?

好癲

事後會檢討
哈岩岩應該咁講就唔洗晒咁多時間
岩岩有句唔係咁logic 比佢周到，下次應該要點

係阿 我都覺得自己好勁
如果係以前嘅我 應該放棄左唔撚等
男友後來有講返話想了解我多啲先決定一唔一齊
我係佢初戀

經常會回想返做過既野 覺得可以做好啲

有山羊對象？

但d 人永遠覺得你講緊反話
覺得你係對佢無興趣所以咁講
其實係我地想理性d 講左d 利害關係先
幫對方打定針

幾個月沉左船 咁快同山羊男表白 佢都未消化完嘛 比多少少時間觀察先決定到係好合理

點筍法？

山羊都有打手

突然咁多人嘅
msg表白 之後佢無接受亦無拒絕
我份人本身無乜耐性
之後好9咁寫信同我講晒我諗緊咩
最後就搞掂左

以為眼花
山羊座Post都可以開第6個

成日都冇人信以為我成日出玩

山羊話考慮
一係就真係考慮
一係就諗緊點撤離
好難捉摸

我等左差唔多半年

呢度有無都係1月3既山羊仔女

情信係幾受落的

批鬥信就千奇唔好

係 諗好晒兩邊先跟返自己諗既PLAN黎行其中一邊

經常會回想返做過嘅野 如果當初揀另一個選擇而家會點
ff無極限

好係邊？

寫信內向玩法 我都好受落 因為我都係個種人黎 會覺得好SWEET

無錯

msg表白都得應該係絲打專利

千字文攻擊

我都心諗有無咁啱

我覺得係你地好難先去信一個人 自我保護意識好重

yes
係對方不知不覺間部署好
所以係山羊表明心意前先揭自己底牌其實係無著數

一來唔一定會打動到
二來變相比山羊食住黎plan

女就SWEET 男就........

講下你點樣追佢 你地一齊咗幾耐

爆佢大鑊先
反正佢應該無入到黎睇唔到
其實一開始係佢無啦啦話有少少中意左我
但我果陣中意緊佢朋友
跟住幾個鐘後又話當佢乜都無講過
咁算唔算佢追我先?
(雖然之後啲野都係我主動 )

巧合黎姐

如果個個人係自己鐘意呢？

對山羊好
山羊會驚
因為佢覺得自己唔值得咁好

經長期觀察之後先決定信唔信一個人

個腦會自己補番對方把聲落去配音

好彩佢係真係考慮

唔好玩羊仔啦

係真係幾好 一齊愈耐會愈覺得

咁可能見你無反應 咪自我收皮囉

self defense 無誤

被發現

會不斷說服自己同對方一齊係無好結果

專業配音

係 都算係情信
原來山羊男對呢套係咁受落
(男友後來有講話中意我寫嘅文字)
我果陣無諗咁多
純粹係自己想點就去做
比frd話過我係肉食女

所有野都諗左最壞結果先，並接受
咁到最後遇到任何結果都唔會好唔開心

肉食is ok
山羊鍾意有主見，主動既人

btw, 主動=/=chur

試下低調少少先

山羊會覺得自己比到對方既安全感只係對方既錯覺

好明顯我係比山羊食住嘅受害者

認同 再分析對方嘅優點缺點

應該水象星座都係

未得架 寫多兩封信先搞掂

保持低調

未睇完4的山羊先留個名

上面有寫到 懶再打過
一齊左四年幾

exact7ly

頂 你真係好鬼搞笑

點樣追1月3

咁我果陣唔係中意佢
唔知比咩反應好 又唔想hurt到佢

不要愛上我

山羊女受唔受架 ？

唔受

作為同白羊男結左婚既山羊女…
其實山羊自己都見識到自己既不足， e.g., 唔夠勇氣、唔會直接表達自己心情、有時對缺點呢回事會太直接同對方用說教 mode 講…
不過真心好難改，所以依家白羊仔都係放過我算數見到我有少少進步佢已經有讚過我，但 90% 既時候我都係一隻典型山羊死硬頸

其次係對住白羊呢 d 咁直接表達感受既星座…我都真係用左好耐時間先接受到佢係咁乜真係咩都話晒俾人聽架咩

山羊嘅期望管理係幾好嘅
因為已經諗好最壞又可以接受到嘅結果
好少有unexpected嘅後果出現

我當年其實有啲chur
好彩無嚇走佢

恭喜晒你好幸福

山羊女在此

最憎一樣就係宜家就say晒sorry，一排後就係到話咩其實唔覺自己有錯
之前有個男朋友就係咁
同佢講過一次，之後又黎
即刻拜拜

好同意
明明佢就好好 對我太好

我老公太陽獅子月亮白羊....
火像真係好熱血
佢地覺得我地成日唔知做乜諗嘢
令我諗返自己又好似真係唔知做乜諗嘢, 洗鬼諗咁多嘢

多謝你
對我黎講 一齊到咁耐真係唔容易
祝福你都追到你隻羊仔

差啲謝 最後開到花了

我明
好憎人把口SAY sorry但其實全世界都睇得出佢唔覺得sorry

(林鄭咁囉)

我都會咁諗，屌自己做乜諗野

但下個 moment 又開始去返做乜諗野既地步然後我老公又會鬧我了

恭喜

已讀不回
都唔知可以點覆

真既
講出黎對件事係無幫助，所以我都係唔講算數
而且成日都說教真係我既特色，而白羊既衝動同熱血有時我又睇唔過眼結果無限 loop 內心天人交戰，無事完又諗，諗完又無事

其實無咩平衡點只係習慣了就好，可能習慣都係一種放下

係架
宜家諗返都覺得自己以前太chur
一齊左之後慢慢學識唔好逼得佢太緊
不過佢宜家都慣左我間唔中就同佢撒下嬌 話掛住佢之類

要點解破？俾d時間去靜一靜？

其實都好難，除非真係摸中山羊要 d 乜
當年我同我老公一齊左係因為我地有共同興趣，然後就開始左啦

咁我好少少

我習慣咗喺獅子面前個腦放假

山羊會先同自己做好多心理建設，所以除非件事係勁 unexpected ，唔係既話基本上無咩嚇到佢地

有無山羊同我一樣好易爆人，但一爆完就可以即刻無事？

獅子有霸氣

白羊好衝動有時會幫佢諗埋下一步架…

我好少爆
但一爆就玩完

之前應該其實都有 不過佢無講
宜家一齊左咁耐佢慣晒
有時仲會主動講下啲sweet野
我男友太好了hahaha

(唔知你仲有無睇
睇唔睇到我讚你阿 )

我都有個白羊EX
真係好鬼chur
都唔錯嘅幾錫我
可惜其實我對佢冇乜feel

冇開
唔重要果啲會懶得覆
或者有心情先覆

冇開藍剔,唔想俾人知
同埋電話有preview
有時唔想覆會直頭扮睇唔到

多謝你

係
但呢樣其實唔係代表山羊情緒管理好好
只係不斷去合理化一個唔好既結果，等自己唔好發作

所以想激嬲山羊，就要比d 突如其來佢完全唔諗過既野先得

可能你要等一個好似我咁嘅人

證明佢當時係傾向接受你

有無人隔咗好耐都忘記唔到一個人
搞到唔敢同人接觸 好驚表錯情hurt到人？

白羊 ok 既
Chur 係 chur d
但直率唔駛估

我爆人爆得好甘。。。
爆到人地驚我會爆血管個種。。。。

仲要係由未爆到爆發係0.1秒嘅事。。
爆發完到無野都係0.1秒。。。

話說呢度有無處女座嘅人?
我見大家都搵到同星座嘅人

same

開咗咪多樣嘢煩
我奶奶會睇有冇READ , READ咗又會睇做咩唔覆

訓先，睇下聽日去到幾

yes
仲要唔係想平淡
係必需要平淡
如果對方係怕悶既，基本上都會放生

我地係咪相逢恨晚
祝你搵到個咁嘅女仔啦

比你參考下: 半年

係呀, 唔洗估係一大優點
返工做其他嘢已經成日用腦好攰
放工過人世都要估嚟估去好慘

半年真係基本
如果對方唔chur, 自己接受到
應該都係半年至一年呢個period

"你可唔可以做我女朋友?"
呢句對羊仔黎講係咪已經好主動

我相信仲有好多女仔識欣賞羊仔嘅

可唔可以有人係唔洗講都知我個心諗咩呀

你咪ff
極少情況下會講呢句
最多係講我鍾意你 or 想同你一齊

我無ff阿
佢當年真係咁同我講

山羊仔覺得最夾係咩星座？

我就覺得係天秤

一定係處女座

問埋山羊女覺得最夾係咩星座

恭喜你

佢一係就好少經濟，一係佢真係好著緊你

*經驗

你應該想打經驗?
佢果陣係A0

山羊pretend 自己好social 都可以的
但事後會覺得好攰同好on9

yes

咁你覺得邊個最夾

走啦你

聽朝訓醒會唔會開到8

大佬呀你地唔好咁痴線啦

聽晚啦

認同

覺得對方有缺點唔係問題，但只要有一樣野覺得係完全無可能接受到，就會啟動撤離模式

岩岩睇完蜘蛛俠

通常都好專一囉

唔怪得我唔係好明
原來我無識過處女座

入到之後會痴線

又沒人理我

咁你要去識下喇

你識到啦 hello

我都無

抖m?

你想傾啲咩

hi

真係一言驚醒洛克人

處女同天蠍好似都無

處女座亂諗野嘅程度唔會輸比山羊
同羊仔一齊得耐自然會學識點樣比佢更毒舌

太多一個就夠

好癲
明明今日係星期五
唔應該有咁多人係度出現
真毒山羊確認

如果你值得比面，山羊一定唔會口賤對你
不過可能會口賤講其他人

或者佢開左play mode

送比你

［幫手推］求討論 經過咁多日發夢點解好似無用

麻煩睇一睇 有用就幫手推

絕對唔會自己一個出街

正？

係 有時我地都覺得自己好仆街

好正

why

就算仆街左都唔驚死 死完會復活

沖個涼返黎應該又會多左好多

會覺得自己講得好岩，講緊事實，就唔會收口

又互相傷害

no doubt, absolutely

偽羊

係 真係幾好笑
咁啱我同佢都係本身唔搞笑
然後因為一啲原因戴上左幽默嘅面具
之後就走上左不歸路
唔知幾時仲變埋毒舌嘅仆街

經常

應該咁諗

首先，如果覺得對方既條件係15 16, 太chur 一定走左先

如果覺得對方條件好好，太chur 會令羊仔試左先，不過通常都會bad ending

只有比足夠時間，先有可能last 耐d

搞到我仲未沖到涼阿頂
有啲衝動想叫男友幫我追住先

首先內心會覺得條友好on9
不過都係會say 晒sorry,溫柔d 咁，or 嗲下

叻女

處女本身都毒舌

唔緊要
我比佢扣左好多分都無事 (好似係

我成日話d女仔
你dso根爆左出嚟

正解

如果係d 唔重要既人就理L 得佢
重要既人就會心知不妙

山羊係死毒撚（我）

應該無乜邊個女仔會唔嬲

直頭想打我一獲

之後反肚
pet me please

你個名

So true 唔鐘意覆wts 除左心入面地位超高嘅人

嘛嘛

內心一定會覺得好無謂好on9

屌 點解我都係咁諗既

口𥚃說不 又想人陪

一開始就唔應該chur 佢

大俠 手下留情

有冇人想開山羊tg group

讚成

有時會有強迫症 會hea 覆 d emoji, 句點之類

唔好亂放人入去會幾好

想人唔好再應我

lm

真羊先自己一個

同你相反
如果出街無人陪，根本唔會覺得有目的同有必要出去，會選擇摺係屋企

唔好喇 會變左只係出圖

岩 但係會攰

係 真係怕

想人唔好揾我 又驚無人揾我 你睇山羊幾on9

係囉 好似收放唔自如咁

係
一有人應就會想求其回左佢，同埋唔好再應我

山羊仔應否溝山羊女
唔好走出嚟害其他星座

邊有害

遇到既話....

我都唔敢行開追完兩頁又有兩頁新，再追兩頁又有兩頁

山羊女表示好需要男朋友氹 係咪唔正常

最鐘意氹女仔

山羊男都鍾意比人氹比人嗲
對方一認低威就無事
轉而會內疚，覺得要好好珍惜對方
不過過一排又loop 番

Same 好想有人約 又怕煩

最後果句....

最好係屋企有人陪

正常

甚麼玩法

冇錯, 兩隻山羊仔

有下聯

我宣布 今個星期既減肥計劃失敗
下星期再開始

Back

忽然諗起周星馳同朱茵 跳舞

都會驚架 扣晒分就bye bye得

犯賤
瘋狂係矛盾位到彈出彈入

話題終結者出手

受軟不受硬

diu 我男友就係咁

無撚有錯

我唔知其他山羊係點
但我男友真係極包容我
包容到一個點我會覺得自己唔值得佢對我咁好

下星期結果一樣

唉屌 我個射手都係咁就好

係
只要夠軟就咩都得

呃你老母原來係女人黎

硬碰硬就即刻完

可能唔關星座事
係我本身份人好自卑
同左現任一齊已經好左啲
但間唔中都係會咁 唉

諗多一排先啦

有咩方法可以令佢唔爆

難囉難囉

其實山羊男究竟係點

最近識左個山羊男
個人幾outgoing 好多嘢講
開頭都會主席send 下msg傾下電話
維持左個幾兩個月
但突發間就可以唔搵就唔搵
自己係山羊都睇唔透

請睇#2

因為 有第二個都傾得埋 投入左去第二度

盡量啦
人有時就係會好犯賤咁做啲仆街野

頂唔順自己 慢慢開始

好同意

唔明

呢個我知
我自己嘅其中一條底線都係呢樣

其實係要戒澱粉同飲品
今日又破戒

羊肉乾

得個講

有！佢想對你做咩果時唔好say no

係我哋地頭傾女

山羊留名

有冇人會好似我咁俾我讚會好驚好不知所措
我會不知所措到想喊

我鍾意雞

比人讚定你去讚人

女女女

嘩 呢個

無錯無錯

嗱你唔好諗錯野
我拍拖果時好鍾意訓我女朋友大脾
佢為依件事同我嘈
認真 佢果陣除真係令我好舒服

又會尷尬微笑

由其是羊女

今日食左三文魚

我建議算9數 搵過下一個
放過佢都放過你自己
女死女還在 下個更可愛

嘈完結果係？

煮黎食

話說啱啱去完台灣買左羊奶糖返黎

之後衰左係情人節沒同慶祝未分左手

經典

太油
都係咕嚕肉好食

爆發得太勁果陣我會打7佢

幾公斤？

情趣呢啲野....

有咩好嘈
我好中意男友瞓落我度
會有種被需要嘅感覺

山羊男溝山羊女又點睇

真係呢.... 唔識講

屌 我以為又係啲on9星座運程
入黎發現自己啲缺點畀樓主講中晒

係時候睇醫生

要適可而止 如果唔係就唔趣

睇下唐綺陽

山羊女好呀

唉 我都想要主動痴身女友

異常地夾喎

唔怕食油啲啦咁

2個都要空間
然後自己搵自己空間
然後就沒有然後

俾人讚
打錯字

真係咩

嗱我出圖咋
我笑你咋 你自己

完

有冇山羊會好似我咁俾人讚會好驚好不知所措
我會不知所措到想喊

2條毒l走埋一齊

我會之後扮咩事都沒發生

佢都唔係好毒啫
我毒啲 旅行都未去過
相反佢一年幾次

依家先知山羊仆街呢

瞓醒起身會唔會已經係7

因為我都係山羊

講多啲黎聽下

我想要返牛奶絲 蒸橙 寅亥 同呃你老母絲
唔想要你

好慘

有冇大西北又訓唔著架

大東南

果d已經俾我滅哂口

睇野睇得透
準時
細心
敏感

多謝

thanks

俾老婆揸完汁喇？

點呀 搶飯食呀

Remote榨汁唔好玩啦

唔關我事架 我講自己D優點咋

明明讚緊我 你收收皮先

搏屌？

男定女 我好亂呀

有棍嫁

好彩你識講係棍

波棍呀

！ 做左先啦 沒時間後悔

你諗多左

咩料呀 又粗又大碌又長果啲喎

女呀 我要女呀

山羊撚好鍾意玩meme war

慢慢享用

大佬呀 你唔好咁痴線啦.jpg

山羊男 無得輸

嚇走哂d人喇你地

所以要上繳份糧

狙擊

山羊男最易氹

我係👋🏻
真係好似 平時好少爆人
今日有個人真係迫到頂唔順
Tinder識嘅 斷斷續續傾左兩日到(其實傾得好小)
然後佢係咁話約出黎食飯，但我太毒唔想無乜傾就出好驚出到黎尷尬，佢又係咁問幾時得
我一話唔想出住想傾耐d先，佢就hea覆 (e.g. 覆 “哦” 最撚憎人覆”哦”)
見到佢d回應已經燥燥地，忍住左無爆佢問佢係咪嬲又唔答
最後頂唔順設局套佢然後就打左篇文屌佢

屌完又畀佢話智障
最後我話 我地都係唔係幾適合做朋友,希望你搵到個夾到架啦
佢嬲到del左我電話 好似係

設 局 套 佢
more？

你地太吹得 我收收皮先

come on join us

岩 好驚玩心計

洗咩三唔三人行 山羊要食你 100萬個人佢都會搵到你

唔攰架咩....

哇 好出面啦喎 去馬啦

祝你成功

你地去得好快

咩意思

我8月頭都去台北

來得快 完得快 早午晚 劃火柴

賠率

咁我買100 蚊 成功

簡稱-乾柴烈火

做多啲coffee啦

痴線出到6 唉 好煩 正式宣布個山羊仔真係好撚煩 煩過女人 唔知佢想點 神又係佢鬼又係佢 啲好感由8成磨到得返2成

不得了

我係到 掛住我呢頭先去沖涼
蒸橙又失蹤

無 其實係佢唔覆我問佢係咪嬲
明明就係咁online
就問佢 其實你想喺tinder 搵咩
: Frd (本身燥見到又選擇性答野仲簡寫) (佢本身係打勁多字幾句一個msg果d黎)
然後已經無乜理個局就屌佢 :你對朋友可唔可以畀多d尊重

？你噏咩啊

我8月頭去US

屌得好 支持你 ！

諗左好耐有咩優點
諗住講處事比較理性諗諗下唔對路
變左太過理性 又係負面
所以都係冇

自問平時唔會咁樣屌人同玩心計 但真係一下就爆左出黎

頂

係咪好正

唔會咁冷漠掛

咁坦白做乜

我會收埋唔講 但會陰陰咀笑

有無山羊都係咁樣
決定左同另一半分開就唔會復合

唔做就一定冷漠 做就有機會冷漠
諗咁多做咩呀 上啦

屌 我都想搵啲唔已讀 會認真覆既人傾下計

有

我唔會 太決絕了吧

我唔係搵你

已讀會比我屌死 最憎冇禮貌

岩啦 蒸左未必淋豉油
唔蒸一定冇橙食

你叫佢呀鼓啦

但係我自己有時都會已讀 扮未讀 😶😶

坦白好似都係其中一種優點

唔係冇得食 係相思病屈死

正到痴線

唔會 我分親手都想食回頭草

好多女仔都鐘意咁

瞓醒又要追post
究竟點解我要開AC

會諗下嘅 但係又覺得好馬不吃回頭草 下個更可愛

由（1）望到你地撞名就已經覺得好好笑

我老婆仲學緊廣東話 我叫佢睇呢張圖 佢話唔知佢講咩 叫我翻譯俾佢聽 嗰時我因為笑張圖笑得太緊要 冇聽到佢講嘢 結果佢嬲咗我

睇嚟好快又爆

對唔住 好多時係諗唔到覆咩好

不如大家去瞓覺先好無

有時有啲廣東話笑話係得香港人先會明

聽日放假喎

加個tg吹下水？

唔好 訓唔著

Maybe 但佢啲廣東話堅屎
學左咁耐都係有時聽唔明我老母講咩

老人家表示要去瞓喇
有緣再見
不過第一日入黎就咁多人同我講野
係滾動嘅

咁樣唔怕呢度靜喵哂咩

估唔到山羊post都開到6
我都係因為想覆先開返個ac黎用

好啊 要點畀ac你 唔識用

我係唔覺意入左黎
第一日就咁

呢度會繼續
好想有人加ws tg 日吹夜吹

我都係第一日入黎

我啲通訊軟件唔知係咪壞壞地

你比我

我個AC今日先開haha

聽日記得要入嚟呀 我等你

聽日我搵我男友入黎啦 (好似係
佢先係山羊
講笑 多謝你等我
你地應該係我呢度嘅第一班識嘅人

打多左個嘅字

我搵邊個好

屌！ 比豉汁知道我電話number 好不安

開到6

搵另一隻橙 (好似係

我要你唔要你男朋友呀
聽日見

咩料

其實有無post講處女座架
好奇一問

睇我老婆夠啦

聽日見

真係個個都訓L哂教？

因為
無
野
好
講

唔係呀 我蒸緊橙

咁係因為你身邊無處女座嘅人姐

係阿 準備瞓

你地係咪痴線 飲個野返黎又爆po

琴晚發現(4), 宜家無從入手......好想加入討論

山羊男寫唔出優點真係一件好sad的事⋯

直接加入

其實真係幾好睇

曾經同山羊仔處於一個好微妙既關係，ff到我精神失常，回想番都係諗唔到佢有咩優點

其實我覺得唔駛追post都得，因為山羊真係唔會有好大分別🤣

山羊女配山羊男？
係一個災難

唔知你地係咪咁，我追唔晒post
一識到人係山羊會即刻加分

往事只能回味
明明覺得大家好似岩傾又有共嗚感
但總係好似妄想咁

山羊係咪有拖延症
我仲未捨得訓

係呀
快d訓啦

不嬲都冇追post習慣 山羊就係太多嘢太上心

係，好眼訓了，好開心講到兩句

山羊特點係咩 睇下說唔說服到我做星座撚

利申山羊

你地係咪好細個？
我係一隻就30既老山羊

因為呢個post我終於開左acc
唔知有冇人好似我咁自閉到有咩唔開心都好連最親嘅朋友都唔會同佢講
因為怕會影響到對方嘅心情同埋帶不必要嘅麻煩俾對方
雖然明白朋友之間就係要互相傾訴，但硬係覺得自己咁做會令對方困擾，所以有啲咩事都收埋喺自己個心入面內部消化，搞到自己好辛苦

對屋企人無乜耐性 你地係咪都係咁？

係 對朋友就百般忍耐

中

但係有時會忍唔到
然後畀佢地話我西面
明明只係無表情 或者講野mean啲

喺度同我地講

talk to us

多謝你先
［ 以下係個人糾結長文，不強求回覆 ］
我兩年前開始發現自己原來接受唔到自己。
事源有個男仔我係中六嗰陣喺大學group interview嗰陣識左佢嘅，我地成group人一齊add左fb，然後就冇話特別聯絡喇。
最後我冇入到去in嘅大學，而係入左另一間。冇諗過我會喺而家嘅呢間大學興趣soc嘅oday撞番佢，但即使係咁我都冇話特別同佢多左交流，只係會喺fb like下佢啲post覆下佢咁，連私底下text都好少。
到左大學第二年，我有一次同佢單獨一齊去睇戲，原因係嗰套戲我真係好想睇而佢又咁啱得閒，所以先一齊去。睇完套戲之後啱啱好係食lunch時間，所以我諗住同佢食埋個飯先走，點知埋單嗰陣佢想幫我埋，我好堅持同佢要AA制。呢餐飯之後，佢text我想再約我出街，我話唔得閒推搪左。自此之後佢冇再約我，我喺fb亦都少左同佢交流。
本來以為已經告一段落，喺第二年暑假搞迎新ocamp完左，我準備同啲組仔女一齊去食晚飯嘅時候，佢同其他幾個OC想一齊join飯，咁我當然冇問題啦。點知去到茶餐廳嘅時候佢二話不說咁好自然坐左喺我隔離，我幾個fd都同我打眼色。食完飯之後大家一齊行去地鐵站嘅時候，佢都特登行喺我隔離，平時反射弧特別長嘅我終於feel到佢係對我有意思。之後我親友同我講係我自己一直都唔知，其他人一眼已經睇得出。
自此之後我主動疏離佢冇再同佢有任何交流。因為呢個男仔，令我明白到自己係幾咁差勁嘅一個人。原因唔係我對佢冇一絲好感或者佢性格差，而係我覺得佢值得更好，我見唔到自己有咩優點 / 值得被愛嘅地方，佢唔值得浪費時間喺我呢啲人身上。
以前中學嗰陣覺得到大學自自然然就會出pool，但大個左之後先發現係自己接受唔到自己值得擁有其他人嘅愛，配唔起+怕自己俾唔到相對嘅回應對方，連試下都唔想，因為怕會換來對方受到傷害。雖然好明白期望 / 個人增值呢樣嘢喺可以無盡頭，但我真係接受唔到有任何人想同而家嘅自己發展感情，所以咁多年黎都係保持單身。
自己嘅性格本來喺比較摺同宅，雖然我喺其他人眼中睇起黎係屬於有自信嘅一群、獨立性強嘅女仔，但呢啲都係因為場合需要而做，實際上嘅我係更偏向自卑同內向，有咩心事都係收埋喺自己度唔同朋友講，到真係頂唔順嘅時候就會好似而家咁打千字文抒發下。
就好似前面有位巴打講山羊座有時鍾意FF又比較情緒化易喊，而且自我矛盾。我有時夜晚訓喺床上面都會FF下將來會唔會搵到個對象我係可以安心依靠，自己俾自己一個機會嘅一日，但現實中我對自己嘅執著同自卑目前實在好難跨越，自我厭惡到諗到喊，然後有好憎自己咁懦弱，真係好矛盾

sorry for 1999

等第8次

早晨

有冇山羊座巴絲吹下水(7)

建議你儲錢同佢去旅行
一年去幾次嘅人，應該希望另一半都鍾意旅行，share果種樂趣得佢講，無人同佢share，小咗樣野交流

早晨啊

碌完已經就開6，好癲

係
嚇死

跟住靜哂 因為傾左成晚要訓

lag 左成晚
讚成
但過一輪後可能大家都唔想睇唔想覆

BL 同好